717 繼續沙田新城市 7點見

新鴻基一日冇交代 一日都會繼續全面追擊

Private咗

唔好意思，騎劫一下
請照顧同行長者

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

加油！！

Gogogo

Pish

push